垃圾徵稅實際後，公屋戶會否將垃圾由窗口直接拋落街？

我覺得會啦
到時去公屋要著保護裝備，例如盔甲，頭盔等等

合理推斷。

走左飲管就冇問題

一係淘寶垃圾袋

搵人報警拉左樓主佢

公屋政策應該要取消
將現有公屋賣埋比領展